其實鬼滅好睇係邊度

小弟睇左20年漫畫 由小學開始睇 近排聽啲人話好好睇 神作咁 睇左百幾集 放棄咗 完全投入唔到 畫工真係好普通 人物刻劃又唔夠深 只係覺得平平無奇嘅作品 同小弟心目中嘅神作有一大段距離 其實係咪依家啲後審美觀變咗

不喜勿插 認真討論 純粹想了解吓大家搵到咩好睇嘅點

得動畫整得好睇咋劇情果d算鳩數啦

咁有咩其他神作推介?

好睇在連登咁多人反
逢反必紅係定劣黎
利申:冇睇

好撚熱血 畫面靚 技能靚
利 淨係睇動畫 無睇漫畫

睇下Gantz先 神作唔敢講 但至少我會想追落去

有咩好討論
連登一日百鳩幾個po 討論鬼滅垃圾仲唔夠咩
你覺得有咩作品好咪開個po 講佢又有咩好囉

利申：唔係fans,剩係睇左動畫，以動畫計係我心目中廿大都入唔到
但唔覺得有啲咩值得要開到每日百鳩幾個po 數臭佢

我覺得講下親情, 人生果d已經算神作, 好似Clannad咁

總結呢套野動畫先好睇？

愈睇得多漫畫，會愈睇愈偏
忘記左大眾想要乜

正如異世界點解維持到咁耐
就係啲人想脫離現實，想有外卦，唔想努力

係

簡單易入口自然多人睇
大把平時唔睇動畫既朋友追哂咁多集
如果一環一環拆開黎睇
eg 人物刻劃 人設 世界背景設定 心理描繪 畫功
你每一個位都數到好多比佢優勝既作品
但鬼滅砌埋就係引到好多大眾入坑

有乜依郁揸住碌竹，而家彌豆子直情咬住碌竹就夠吸引啦

其實動畫我都覺得普通唔算好深刻 係特技配樂靚
ufo其他出品god eater都係差唔多
利：已經睇完所謂第19集

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講鬼滅之刃.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給無慘
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，火之神神樂-飛輪陽炎+斜陽轉身+陽華突+圓舞+碧羅天+烈日紅鏡+炎舞+幻日虹
你給我受死吧:血鬼術:爆血+殺目籠+強制昏睡催眠+濺血鐮+破壞殺+蓮葉冰+寒烈之白姬
要是敢在這裡再說一次鬼滅之刃油，你就別怪我不客氣了

漫畫幾普通甚至垃圾
但動畫化部份做得好
所以多人讚好呢方面

其他，冇了

日撚日都有人開po問邊度好睇
煩唔煩啲

好唔好睇係好主觀

紅定唔紅係客觀事實

每次一有d野爆紅 總有d自認清泉開post問
我正係覺得呢類係眾人皆醉我獨醒 為左刷存在感

咪係，一齊醉咪算，係都要搞分化

配樂 動畫 配音

食左火影塊餅

好多鬼滅post呀

漫畫睇排名一早知唔係特別勁
成功在動畫版在同期的動畫中最出色
畫面靚，人設比漫畫突出(動作同配音）
再加上銷售策略做得好
日本有極多宣傳同周邊
疫情出電影又撞正無大作上映
直上神台

講返電影 都真係唔算差 最尾d畫面動作好出色

好睇在可以引到好多人出POST講自己睇過好多動漫,然後踩鬼滅
或者踩下鬼滅FANS唔識貨,跟風

動畫比心機(同埋好多錢)去整

節奏好快 食正而家速食文化

加上佢有啲日本元素(武士、浮世繪、鬼) 近呢幾年都興

睇果陣唔洗用腦諗咁多 ,節奏快 ,睇得爽

連登仔吹奏得果D神作
一係已經完撚左
一係就死拖難拖 / 休刊唔撚畫

動畫有一半時間都係鳩叫
出於對阿妹好奇睇過一集半集
阿妹出場又少
之後無睇

咁我睇返鬼滅算 起碼有基本起承轉合先
Gantz計計計計計咗唔知幾多話 最尾諗到乜就畫乜咁

Gantz設定上係幾吸引嘅

如果你中意啲設定新鮮嘅 就唔好睇鬼滅喇 個設定公廁到無得再公廁

比宇宙更遙遠的地方
綜合各方面都可以稱為神作

Exac7ly, same feeling

睇左二十年漫畫又點
對漫畫係有研究既就寫翻篇論文出黎 話曬睇左二十年喔?

係d平時冇睇開漫畫動畫既偽毒MK先會睇鬼滅

如果係睇熱血唔睇佢啦

鋼煉

醉唔到

咪係

Love u

唔好咁小學雞

喂 我真係好想知睇左二十年漫畫既人有對漫畫會唔會有深入d見解喔

睇左二十年都係得果幾粒字感想?

要有起承轉合駛鬼睇鬼滅咩

乒乓

Hunter是但一章都好睇過鬼滅多多聲
鬼滅最後個幾十話真係好差

好睇在佢生於異世界之亂中

明明講緊鬼滅同gantz

作為睇左咁多年漫畫既人,見到鬼滅咁紅我都睇左漫畫同動畫頭幾話
係我眼中鬼滅就係大路既王道漫,設定上冇咩特別

我會覺得鬼滅就係呢個時代既one piece,naruto,龍珠
雖然內在都係jump式既熱血努力友情,但佢就係呢一代人既啟蒙漫畫
唔鐘意鬼滅既人未必係唔識貨只係你老了

睇漫畫無睇動漫
睇咗電影之後開始明點解啲人話好睇
因為動畫同配樂真係好撚屈機
屈機到可以令人唔記得劇情屎咁

我就真係冇乜點見過人踩鋼鍊
就算有都係極少數
而唔係好似而家鬼滅咁一日十幾個post

咁Gantz 夠無可能淨係計計計x10

大把野你唔講

好睇在一日幾個po反、愈反愈紅

我覺得動畫幾好睇，唔係話最好，但叫做無悶場我可以睇落去
因為電影係直接駁落動畫，連人物介紹都無，叫做有一分鐘前情提要咁，製作得幾好，如果睇咗動畫就去睇睇
無睇就算啦

唔洗用腦, 夠爽快唔拖, 係冇乜深度架喇, 呢個年代興速食咪紅囉, 仲拗D乜呢其實

利申：HXH, 鋼鍊有深度好多係事實, 但鬼滅未至於垃圾到不值一睇

漏咗講，配樂好屈機，配樂一響我就開始喊，屌

動畫好睇，漫畫極普通
我又好少聽人講話係神作
其實一套嘢好睇已經吸引到人入場
唔係話入得場就要覺得佢係神作
avenger好睇，但論電影神作應該就唔係

神作一詞其實都係用黎打稻草人

睇一次笑一次

你啲類比錯哂 比較緊a同b 你又同我講c好啲
而加又話返b點點點 我明顯講緊gantz收尾有問題 你又屈我話佢淨係計計計

無野好睇

唔好睇

關左佢

Thanks

好睇在玩刀 好似刀劍神域咁

唔好睇動畫thx
睇左死全家

刀劍同鬼滅差唔多lv

劇情真係麻麻
但係無可否認動畫真係好靚，無論係景定特效都好高質

頂多係動畫經費多所以令套野紅
利申未入去睇劇場版

咁以神作嚟講 真係無邊套贏得過鋼鍊
同樣俾人叫神作嘅鬼滅 都真係未到家

但係的確好紅喎

唔撚係掛GANTZ。。。百鬼夜行後己經變左垃圾
量產黑球直頭整cheap哂成套野
鬼滅起碼到打無慘都仲幾好睇

重點係睇完動畫都係覺得吹大左

睇套動漫都拗餐懵其實仲可笑

搵啱動畫公司，歌手，作曲

其實有邊個叫過鬼滅係神作

其實好唔好睇係主觀
雙方都冇得去影響對方去改變立場

你覺得唔好睇咁咪得囉
唔使理點解咁多人去睇、話好睇
反正你都唔同意

眼紅

都冇利益唔明眼紅黎做乜
你話你收左錢做pr就話啫